Rambo教我地私了根本係替天行道

怎樣的私了才受大眾接受？一是受了極大寃屈，叫天不應，叫地不聞，法例/體制內根本無法得到公義；二是對方大奸大惡的程度，是你不只要令他受受教訓，而且你根本是替天行道

《終極血戰》故事發生在美墨邊境，沒有特朗普口頭說要建的圍牆，Rambo來去自如，有趣的是他越境挑戰賣淫黑幫，墨國中黑警不是沒有執法能力，只是當淫竇擄劫新女，黑幫會讓黑警率先享用，以致Rambo不但是為了救女，還是在墨國替天行道。

到今時今日，日日見到有人被自殺被強姦，佢地每個人既痛苦係無法想像，算數？move on？有啲有命出番黎佢地每一晚都諗緊係新屋嶺入面發生過既事，點樣move on? 甚至可能下個係你。所以，我地一定唔可以放過政府，放過黑警，一定要繼續出黎直到清算到全部黑警同相關人士

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

推

自推1/10

幫你推

自推2/10

自推3/10

ClA介紹嘅！
佢哋都話抵

幾正
20～30萬美元，聘請10個，一個月會全收黑狗皮

自推4/10

要好似rambo 最後咁對d 黑警 睇下點解會無左良心

自推5/10

十條友打三萬人冇可能，至少請番100 - 200個

再加上大部分僱傭兵唔會涉及任何牽涉政治國家與國家之間嘅戰鬥

係上一次唔知邊間僱傭兵咁戇鳩肯接俄羅斯生意走去單挑美軍， 未入到油田範圍已經畀人用air support打到仆街